國泰多個航點停飛至3月28日

最新消息：國泰航空會於3月28日前暫停以下地點航班服務：倫敦格域、羅馬、華盛頓、紐瓦克、馬爾代夫、達沃、克拉克、濟州、台中，以及中國內地城市(北京、上海、成都及廈門除外)。各地點的實際停飛日期及航班班次減幅或有所不同。

變相罷工封關

你唔主動罷工，人地罷鳩你啊！
醒下啦，飛雞！
你睇下醫護幾撚齊心！